【東方某某強国的語言】借問聲，乜撚野叫「回擊」？

英國暫停執行與香港引渡協議 中方斥一錯再錯將作回擊

英國宣布即時暫停執行與香港之間的引渡協議，並將香港納入武器禁運適用範圍。中國駐英大使館發言人批評，英方多次圍繞香港國安法做出錯誤言行，干涉香港事務和中國內政，中方已多次向英方提出嚴正交涉，表示強烈不滿和堅決反對。

發言人說，英方不顧中方嚴正立場與一再交涉，變本加厲，一錯再錯，對於干涉中國內政的行徑，中方必將作出堅決回擊。中方又敦促英方不要在錯誤的道路上越走越遠，否則必將自食其果。

較早前，英國外相藍韜文在國會表示，北京在香港實施《港區國安法》，違反《中英聯合聲明》及國際義務。在野工黨與部分執政保守黨議員都表示，期望英國政府進一步加大制裁力度。

回應就回應
反擊就反擊

乜撚野叫回擊？

Note: If the burner is lit without closing the air hole, striking back (回擊) will happen. The flame burns inside the chimney with a hissing sound. Striking back is dangerous. When it occurs, turn the gas tap off immediately and report to the teacher. The collar becomes very hot. Do not touch it.

日本動漫嘅角色招數竟然用於東方某某大国嘅官方外交辭令之上

反係禁字